想換避震

本人想換避震，$1萬留下有咩選擇？

咩車先得架

誠品而家係咪收十點？

kyb黑桶

單車避震都可以好貴

七人車